覺不覺whatapp R西屌果個賤男好值得學習

主動問女要手機no.仲可以開門見山摟西屌。好值得學習

你講緊邊位？有冇link睇🤔

有冇LIN呀 唔係個個好似你咁得閒睇PO

依個牙清

條女咁正我都想屌

我都係咁話，不過落左妝應該是R烏黎

條仔好樣衰，做硬賤男

其實睇張profile pic都知係濃妝加filter...
丁唔落

又係既，擺明自視過高果班

條女係咪上開波台 又係用男囝

應該是波台果班跨性別偽娘